死差佬，7 2 1 記 得 叫 晒 班 黑 社 會 出 嚟 呀!!

等全香港市民晌傳媒度睇到政府，差佬，點同黑社會完美合作!

你老母個臭閪我地可以光明正大眾籌晌全球登報呀!

等你地可以揚威全球呀!

嗱! 唔撚叫嘅話，你地班差佬死全家呀屌你老母!

721見

輕推

叫唔叫都死全家架啦

到時黑社會扮市民

你啱

pish

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立議會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

推